[拋磚] 外賣自取 是為賊也

路見不平 拔足狂奔

有朋自遠方來 非奸即盗

你有張良計 我有個人妻

路見不文 拔鳩相助

路見小巴 恒大有落

窈窕淑女 駟馬難追

君子愛財，非姦即盜

屌屌屌屌，屌屌屌屌。

人在做 車在震

窈窕淑女，供不應求

七日不見，如隔一週

有朋自遠方來，鞭數十，驅之別園

有朋自恒大來 非柒即鳩

有朋自遠方來 必先苦其心志 勞其筋骨 餓其體膚

反轉豬肚變鳳凰
飛上枝頭變屎

平生不作虧心事 老大徒傷悲

三人行，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身

多行仗義必自斃
卡比獸更為有福

波多野結衣

仲諗住入黎有野睇 點撚知全部loop翻10年前已經有嘅句子

鳩中自有鳩鳩鳩

老夫聊發少年狂，一樹梨花壓海棠